女學生於跑步賽事因被兩名跨性別者擊敗而失去獎學金

今年體壇的三八婦女節蒙上陰影，一方面大家慶賀女子選手在體壇的成就，一方面跨性別者正悄悄來分食她們的大餅。美國田徑女將易伍德(Andraya Yearwood)的故事在婦女節當日被拿來表揚，再度引來爭議。

易伍德是男人，但他自認是女人，蓄長髮，去年被允許參加女子高中100公尺州公開賽，碰巧跟他同時參賽的還有另一名跨性別者米勒(Terry Miller)。結果兩位跨性別者遠遠甩開其他參賽女子，還打破州紀錄，米勒順便把200公尺獎牌也包了。跑第3的女學生敢怒不敢言，跨性別者被校方當成女性對待，所以第3名那位女學生(原本應該是第1)的獎學金也泡湯了。

同州女學生和家長非常不滿，連署請願禁止這類人參加女子競賽，但是易伍德堅持自己是女人，拒絕參加男子比賽，上個月再度與米勒包辦55公尺的一二名。令人費解的是美媒《Bleacher Report》還撰文為易伍德辯護，指稱反對方都是「壓迫者」「恐跨性別者」，宣稱跨性別者參加女子比賽沒有影響公平性，因為「沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人」。

網壇傳奇「女金剛」娜拉提洛娃(Martina Navratilova)站出來指責：「有陰莖的人怎能參加女子比賽？一個男人忽然決定自己想當女人，服用荷爾蒙之後跑來女子比賽賺錢，然後退休做回男人娶妻生子，這簡直瘋狂。而且這類人愈來愈多，跟作弊沒兩樣。」

娜拉提洛娃30多年前出櫃，半生為了女權與同志奮戰，下場是遭LGBT團體在網路圍剿，被拔除運動員聯盟大使身分，並在今年婦女節前公開道歉。女子職網WTA執行長對此表示：「我們非常歡迎跨性別選手參賽，也不需要做手術。」看來今後的婦女節和女子競賽將不再是女性的專利了。

一物治一物
Transgender vs feminist

不用分得那麼細
各位都是垃圾

人(男人) >半人半雞>雞(女人)

以後有賓周既「女」運動員
將會完全排擠真正既女性運動員
稱霸各個女子界別
到時真女人再無立錐之地

唔怪得欲練神功 必先自宮。無JJ係勁啲

算唔算對女權嘅反擊

拿度變女人，真係未必打得贏細威

等睇分多個「自主性別組」

沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人
岩啊男女平等丫嘛 女人又想扮弱者拎著數

突然諗到樣野
如果個人本身係男人
但佢係跨性別者 同時又係同性戀
咁佢仲算唔算係同性戀人士

以後驗XY Chromosome黎分biological sex啦。到而家仲用gender黎分咪即係比d LGBTQ黎搞事。

已經有名詞
依d人叫誇性別同性戀者

大細威連男子排一百打後既都打唔贏, 以前打過

仲講拿度

強烈要求女性無需理由都可以男子運動比賽

咁呢啲人叫又唔叫gay又唔叫lesbian應該叫乜先唔會比左膠批鬥？

扮明玩野啦人地，咩閪都平權扲著數，到人地反擊你就嘈
其他男人係職場因為平權冇得上位，冇成年收入

識玩

一早就係用XX，XY黎分男女
係有班人玩乜柒自我identify

估唔到水平差咁遠

沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人
沒有證據顯示女人露出乳動是色情行為

啱啦
最好多d跨性別參加比賽
全方位佔領頭幾名

男人你睇得到直播既開波閒閒地都240km/h
女子最快都只係開到209km/h 仲要命中率低

網球發球好重要, 男子根本=發球局分已經袋左咁同女子打
都仲未計女子打開3盤2, 男子打5盤3

班女人波皮都hi唔到, 仲想同男人平等獎金, joker真係冇屌錯佢地

平時要比係無所謂
但係最精英嗰一班真係掂到波邊當你嬴

細個個陣學男仔係體格上面有優勢
呀你班平權撚係要反其道而行
而家唔夠打抵啦
冇證據顯示男人運動能力高d?
100米男同女世紀記錄差幾多呀

美媒《Bleacher Report》還撰文為易伍德辯護，指稱反對方都是「壓迫者」「恐跨性別者」，宣稱跨性別者參加女子比賽沒有影響公平性，因為「沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人」。

呀哈哈哈哈爽抵死

好撚離地
佢知唔知有d女健美選手係會打男性荷爾蒙為左生長更好多更大既肌肉量

班女子組連個波影都追唔到

如果RF 拿度 dejo 單挑大細威唔知會發生咩野事

沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人

咁都講得出

終於捉蟲啦

半生為了女權與同志奮戰，下場是遭LGBT團體在網路圍剿

唔係就係有班LGBT話XY唔可以代表一個人性別咩?
就好似佢地眼中有陰莖唔代表男 有陰道唔代表女一樣
佢地到家陣都冇一個確切又科學嘅標準講得出佢地眼中點先係男點先係女

突然忽發奇想
依家啲咩話歧視女性體能嘅職業
當弱化曬對女性嘅要求之後
如果突然多咗批跨性別者去考女性體能測試
真正嘅女性會唔會變為殘疾體能測試先成功？

所以真係一物治一物呢排真係睇得好爽

矛盾大對決

「有陰莖的人怎能參加女子比賽？一個男人忽然決定自己想當女人，服用荷爾蒙之後跑來女子比賽賺錢，然後退休做回男人娶妻生子，這簡直瘋狂。而且這類人愈來愈多，跟作弊沒兩樣。」

笑撚死一威脅到自己利益即刻現曬形

I identify my gender as apache helicopter

誇性別同性戀者
兩性研究有個性別光譜有講

去考紀律部隊話自己係女人
用女人standard考試
入到學堂住女宿

歧視呀

全世界逼害女人

我個性別認同係女 但同時我性取向都係女
可唔可以比我讀女校 大學住女hall

大細威曾經串世界200名後既男網球手唔夠佢地打，點知被排名200-300既擊敗，就改口講300之後唔係對手

講咗九千幾百次每個人基因都係唔同無絕對公平，追求公平等於晒氣

係200

入埋女更衣室啦
同人講有碌鳩都可以同女人一齊換衫

就算扯咗都可以話因爲自己係les

Battle of Sex
70年代女人贏果次係因為男人55歲對女人29歲

咁屌埋都得啦

男子閒閒地240k？
咁都有咁多正評

輸咗賴地硬
transgender女性都係女人好唔好
咁不滿咪自稱男性跑男子組囉
不過跑得咁慢連決賽都入唔到

I know I can
be what I wanna be

咩話？40:0??

男女平等啵

女人100m 世界紀錄 = 10：48
男子 2016奧運100m 決賽最慢都跑10.01

屌你係咪歧視女人啊，男女平等啊

一條財路

咩撚野叫 分食她們的大餅
難聽到
女人黎架佢地

女權VS LGBT

RF 唔算快都開緊230， 係km/h

唔係mph, 你係咪眼殘睇錯單位?

左膠今次仲唔r爆頭

所以IAAF 規定男性荷爾蒙過多就唔准參加女子組
呢啲細比賽冇計

石頭…腳

性別係平等架 男人女人誇性別都冇分別

網球40分其實即係3分

沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人

女子100米跑世界紀錄時間係10秒49
但2016年奧運男子100米決賽入面最慢嗰個都跑緊10秒06
由準決賽晉級到去決賽嘅跑手入面 最慢嗰個都跑10秒01

男子100米跑世界紀錄時間係9秒58
快女子紀錄足足0.91秒

抵撚死啦

你未介定到自己？

抵死，啲feminist平日咁鍾意搵人老襯，玩捆綁要啲lgbt同佢哋同一陣線

都係嗰句，有J就係男，有閪就係女。講完

條女有J架

Franklin: You will spill your apache blood in the street

RF係邊個？roger Federer ? 平均一發唔到190km/h果個？
Big four有邊個開到220或以上？我都淨係諗到murray
Raonic zverev Isner(世界紀錄保持者）平時first serve都係210km/h上下，睇咗咁多年波都係得karlovic平均first serve有220kn/h 上下
你同我講rf 唔算快都開緊230？！？！？！
平行時空？佢地打既比賽係有機測發球速，你有冇片證明？

on撚9
唔夠人揪就話人
輸打贏要
人地唔贏得既

There are no chicks with dicks only dudes with boobs

我行外人，但係我google"網球 球速 紀錄" 男子係249, 女子係210

當然打職業唔可能球球都出盡力打落去啦

男子

排名 國家 網球選手 速度 比賽網球
1 澳大利亞 格羅斯 263.4 km/h (163.7 mph) 2012 釜山網球公開賽
2 法國 奧利維蒂 257.5 km/h (160 mph) 2012 貝加莫挑戰賽
3 美國 伊斯內爾 253 km/h (157.2 mph) 2016 戴維斯杯
4 克羅地亞 卡洛維奇 251 km/h (156 mph) 2011 戴維斯杯
4 波蘭 揚諾維茨 251 km/h (156 mph) 2012 波蘭什切青公開賽
6 拉奧尼奇 拉奧尼奇 250 km/h (155.3 mph) 2012 羅傑斯杯大師賽
7 美國 羅迪克 249 km/h (155 mph) 2004 戴維斯杯
8 美國 羅斯科·坦納 246 km/h (153 mph) 1978 美國航空網球賽(印第安維爾斯大師賽前身)
9 瑞典 約翰斯 245 km/h (152 mph) 2004 戴維斯杯
9 西班牙 F.洛佩茲 245 km/h (152 mph) 2014 女王杯

女子
1 大威廉姆斯(美国) 207.6 2007年美网
2 小威廉姆斯(美国) 206 2010年法网
3 麦克凯西(荷兰) 202.7 2007年印第安韦尔斯
4 利斯基(德国) 201.2 2011年斯坦福
5 格罗尼菲尔德(德国) 201.1 2009年印第安韦尔斯
6 伊万诺维奇(塞尔维亚) 201 2007年法网
7 米拉德诺维奇(法国) 200 2009年法网
8 李娜(中国) 199 2010年法网
9 毛瑞斯莫(法国) 198 2009年法网
9 斯托瑟(澳大利亚) 198 2010年法网

賤體勿屌, 我都係GOOGLE

而家係J都唔洗切

XXY XO 點搞

之前日本女子足球國家隊搵u21 踢

輸到車尾燈都見唔到

你睇到既表係講緊各選手生涯最高速既一個發球，係一個
其實男子職業網球聯會（atp）網站係有哂所有數據，但電腦版網頁比較詳細，有興趣可以自行詳閱。

發球王同時速度世界紀錄保持者john isner平均第一發球開外角既速度都係121mph～193km/h

其餘出名既大炮都係120mph左右，就算係出名發球癲佬karlovic開T字位都係128mph~206km/h

然後你同我講發球唔係以快出名既費老RF閒閒地唔算快都開緊230km/h?

食夾棍

屌
一直都覺得網球唔好睇因為我玩唔掂
第一次覺得網球原來咁精彩

娜拉提洛娃30多年前出櫃，半生為了女權與同志奮戰，下場是遭LGBT團體在網路圍剿，被拔除運動員聯盟大使身分

大笑左好耐

煩撚到仆街 唔撚洗你做黑奴就咁多嗲

怪物 vs 垃圾

公平嘛

女人最歧視女人
其實從來都唔關男人事

「有陰莖的人怎能參加女子比賽？」
我地唔應該性別定型

職業男子球員平均發球球速=大細威最高速

簡單黎講女子面對男子發球係面對緊球球Ace波，打條毛咩

男網球除左頭100果班特別領先之外
之後果D 距離其實細左好多
細威打唔贏頭200 既代表佢連男職業球手界都唔會撈唔掂
但係細威講緊歷史最強女球手

睇撚到笑岀聲

其實接成咁都好正常
我諗佢地平時練波都唔會晒時間練接咁快既波，佢地d 對手都唔會開到200km/h
如果有花時間練未必接到咁

//沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人//

咁點解要分男女去比賽，索性合埋做一個咪得囉

女權啦

跑之前又唔講 跑輸左先黎講
咁姐係算點 輸打嬴要？

transgender lesbian已經戴咗兩個光環

事實:
傳統男子漢大丈夫 >= 四德婦女 >>>>>>>>>>>>>>>
臭雞女人 >>>>>>> incel (你) >>>>>>>> 其他"gender"

呢啲概念好亂之前又有單係女人變性男人，但又要同個真男人結婚生埋仔咁算唔算跨性別同性戀？

冇記錯女人唯一比男人勁既運動係極長距離游泳
原因應該係脂肪比例較高

喜聞樂見

抵撚死自己玩自己

咁咪即係男人？鳩吹自己心理係女性，入女廁都得架啦

班女真係連最簡單睾丸素係靠睾丸唔係陰莖都未清楚. 有陰莖無睾丸會比女人更差. 有睾丸無陰莖會同普通男人一樣.

重有女人無諗過男人閹左, 睾丸素低到女人程度. 但係佢身上肌肉同骨架無減太多所以負磅會比女人高.

盲撚，個個唔係 Transgender 呀，，係 two-spirit 或 intersex

開頭侵侵咪係咁做囉，比民主黨嘈，先改返

好鬼似以前打 PC engine 隻網球 RPG game，你未過關，就走去打大佬，大佬球球都係Ace波，打條毛

我係話在座咁多位

佢地入女廁會唔會俾人告非禮

LGBT 世界有幾十種性別，總有一款 match 到嘅